星期日檔案之關於離婚 孩子想的是

慘慘豬小朋友

但佢地好成熟

被通知

笑左

中小學生講

女女無唒牙

肥仔

落去太平洋搵寶藏

好老積

繼續遵守承諾。一生一世

都係架如果佢父母真係離左婚

因為佢有錢定靚仔

老婆出面有男人

百份之三十四

頭五位離婚譁

1/3 應該仲會年年升

1/3都離婚

好誇張 三對就有一對離婚

幫佢煮飯送佢公司

我個飯盒就求期算

肥仔好正

為左我鬧交

功課

老豆煮飯投訴好難食

老母投訴

咁鋪張擺酒都係晒氣

爺爺唔乾淨 老豆老母鬧交

太夜唔好嘈

比人投訴滋擾

趙生有冇機會離婚

個肥仔好老積 成熟

個細路咁成熟

無呀

點解得樓主講野

世界上無野係解決唔到既

仲未有人貼相

個肥仔不得了

腿

我練打字啫

肥仔

唔洗啦掛

雖然我麻目左

老積到...

年齡差距大

初為父母既適應 即十八歲攪大肚個啲

d細路係離婚下既細路？

有困難
難得咁夾

可能有外遇，d細路知條春

個肥仔家庭一定好複雜

搵工又比人炒左

無錢

於是離婚

追求緊會表現自己

香港人性格衝動

咁多假結婚 離婚率緊係高啦

個肥仔幾撚搞野

冇牙個妹妹

係
講野好撚成熟
經歷好多咁

個肥仔真係好識諗

個肥仔幾識諗
個小妹妹呢d先得意 好過個celine

肥仔老母好錫佢

唔想因為離婚無左完整家庭

好假的肥仔

肥仔好成熟 我覺得第日會係個穩重既男人

哨牙仔笑住講野好正

好難揀喎

肥仔心理年齡好大

經歷過好多野

睇透世事既高登仔咁

應該係錫老婆既肥仔

童真

突然醒覺自己呀爸呀媽幾年先鬧一次交
身在福中不知福

應該家暴或者老豆狂燥症

佢老母因為唔想肥仔無完整家庭而啞忍

肥仔你好乖呀

如果我阿仔有你咁生性我就安樂了

其實二公婆一男一女點會唔嘈交呀？

可能變左大隻仔

不過無左童真

肥仔 應該有上開高登/連登

個肥仔好搞笑 搵佢做drama應該好棧鬼

學識較高 離婚高

但而家低學歷都會

無撚計

不同年層面

生仔 仔女讀書。退左休。都會離婚

楊心析

靚女

因為d低收入既娶左大陸女人 黎到香港厄完身分證咪離婚囉

part 2 除褲

楊心沂bb

個女仔幾靚

司徒樂晴

老豆有第三者 唔止第一次

之間無左愛

緣盡

離婚但做返好朋友

睇到幾sad

離婚率高係咪計埋假結婚堆人

老豆好花心唔專一

老豆車我返學

周末去食飯

見小左冷淡左

對小朋友係痛苦

父母之間夾心人

其實生得仔女出來就忍讓下

咪花心

專一啲啦

無左依靠

無左父愛

老豆係保護你唔比人傷害

做夾心人真係好慘

Mk話呢個唔係一個問題

你又唔鳩理個老豆又嫌自己無父愛

個女仔好唔開心咁

無左個碼頭

周圍咁玩

女人就係矛盾

出去搵人關心佢

早拍拖

我覺得多左單親家庭都係多左gay/les的間接原因

一開頭個肥仔好過癮

我緊係唔想啦但都要睇另一半

房事龍個女

仲話唔知自己會唔會係咁呢？癡線家庭對細路影響真係幾大

女強人方式 高高在上

大個溝死女

朝偉

轟烈係開心但平淡是福

加班買糖水比佢

佢話自己對個老豆好冷淡喎
之後又話自己缺乏父愛
明明老豆有搵你 你又HEA9人

買碗糖水囉

d 女俾你溝晒啦肥仔

依集拍得幾正

老婆你休息下

辦法總比困難多

個𡃁仔

呢集拍得好好

辦法總比困難多

最尾大牙仔幾醒

最尾個仔好得意

啃牙仔實好識哄女

暖男呀

而家啲𡃁仔咁撚醒目咁嘅

雲長當年同d仔女點相處

重睇啦

成個智者連登仔咁

買糖水呢招咁早就識
屌 啲女俾你溝哂啦！

好搞笑

我個仔四歲咋

當年咪當自己做賓賓咁

餵奶換尿片洗奶樽奶格

仲識講辦法總比困難多

老豆對佢冷淡可有可無咁

可以去做社工

其實單親家長對仔女成長影響好大架

笑左 佢繼肥仔糖水論又一力作

有時睇表面好多野都睇唔出，
我爸媽日日嘈，嘈左廿幾年，
芝麻綠豆嘅事都可以嘈到面紅耳熱，
我以為佢地互相都好憎大家，無感情。

前排我爸過左身，出殯果日，
我媽媽一直都好平靜，但到蓋棺果一刻，
媽媽講左句：你爸爸永遠都唔會番黎喇！
之後就喊到停唔到，我未見過媽媽喊得咁傷心。

果一刻我先明白佢地之間並唔係無感情，只係唔識去表達，可惜咁多年我都睇唔透，一路都以為佢地感情好差，亦影響到我唔再相信愛情，對婚姻更加係無期待。

珍惜眼前人，人生嘅野真係講唔埋。

老積

見慣世面

之後就係溏心風暴個預告